---
layout: post
title: "Brekend: Piraterij heeft geen direct negatieve invloed op bioscoopbezoek"
categories: [web-stuff]
date: 2010-02-11 20:38:57 +0100
---
Gelezen in [De
Pers](http://www.depers.nl/cultuur/435240/Bioscopen-trekken-meer-bezoekers.html):

> De bioscopen in Nederland hebben vorig jaar 27,2 miljoen
> toegangstickets verkocht, *15,8 procent meer dan een jaar eerder*.
> [...] Dat heeft het Europese Audiovisuele Observatorium donderdag op
> de eerste dag van het Internationale Filmfestival van Berlijn
> bekendgemaakt.

Het blijkt dat als je kwaliteit produceert, mensen echt wel naar de
bioscoop willen komen om je film te zien. En dat in dezelfde tijd dat
café's en restaurants het moeilijk hebben.
